【推啊屌】星期日2點 18區再開花！多你一個好撚多！

今日九龍我覺得幾鼓舞，但唔多夠皮，要再接再厲。

要你出嚟，你朋友又出嚟，大家都出晒嚟，多你一個好多，一個都不能少，落樓下就係啦！！！話比政府聽，我哋未放棄，唔洗諗住我哋會妥協！想我哋休息？屌你老母！

當然啦，靠連登係唔夠，IG、Facebook、Telegram channel&group出post，再pm自己嘅朋友，叫佢哋聽日出嚟！

推撚爆佢 熱門得d鳩post

推

［求置頂］聽日。十八區。區區開花。打狗。救手足

push

你都幫幫我手推啊

和理非手足們：你可以幫手行路，話比政府聽分開各區都有人；你可以喺兄弟做野時開遮掩護；你可以唱歌振奮士氣。

從來都話，你地好重要，唔好坐喺屋企，呢場仗我哋係一齊打架！！！！

一點定兩點

【十八區裝修指南】

本身係吹兩點雞
但剛才有人講一點，其實兩點係正路啲，食飽午餐
我自己覺得一個鐘無謂計，睇下幾點聚到人

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推，和理非

和勇一家！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Push

tui

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點

推啊

推
PISH

推呀

聽日見